const mondai = [
    { number: 1, question: '次の数を数字で書きましょう。四千五十九万七千二百一', answer: '40597201', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 2, question: '次の数を数字で書きましょう。百七十五万八千七百四十六', answer: '1758746', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 3, question: '次の数を数字で書きましょう。二千二百三十一万六千三十一', answer: '22316031', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 4, question: '次の数を数字で書きましょう。八千百四十三万千百十一', answer: '81431111', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 5, question: '次の数を数字で書きましょう。七百六十八万四千百三', answer: '7684103', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 6, question: '次の数を数字で書きましょう。百十五万八千', answer: '1158000', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 7, question: '次の数を数字で書きましょう。七千二万三', answer: '70020003', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 8, question: '次の数を数字で書きましょう。二千三十万六百一', answer: '20300601', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 9, question: '次の数を数字で書きましょう。四千五百万七十', answer: '45000070', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 10, question: '次の数を数字で書きましょう。十三万二千百九十六', answer: '132196', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''}
];